1. Разница между функциями setTimeout() и setInterval() что setInterval выполняет код многократно с определенной периодичностю, в то время как setTimeout один раз по истечению заданного времени
2. setTimeout с нулевой задержкой выполнится сразу же после выполнения синхронного кода 
3. clearInterval нужно вызывать для того чтобы данная функция удалялась сборщиком мусора, а не оставалась в памяти, это влияет на производительность 